「抵制名單」支線任務

整合咗個抵制名單
各位有補充歡迎下面寫低
邊間邊度咩原因 最好有證據

抵制名單:
餐飲:
麥當勞(中資,指其CCTV損壞)

吉野家(撐警老闆)
Source:

海盜王餐廳(藍底,內有民建聯海報)

養心殿(抄襲台灣養心殿,老闆指遊行人士全被煽動)
Source:
)
(指煽動證據)

養心殿旗下餐廳:
養心麵 (銅鑼灣)
靖Sushi Jin (尖沙咀)
靠炆雞 (灣仔)

老虎堂(老闆不讓員工請假遊行,代理權問題)
Source:

榮式雞扒飯(指示威者收錢搞事)
Source:

華苑潮州餐廳(指遊行人士收錢上街)
Source:

紅磡冰室(其員工指示威者為暴徒)
Source:

通達食店(油麻地)(老闆指中槍人士有收錢)
Source:

牡丹金閣(722黑社會合照地點)
Source:

紅磡置富都會(TVB活動商場)

陳根記(石門)(老闆指林卓廷被打「打得好」)
Source:

雅園餐廳小廚(灣仔)(員工指示威者被打「打得好」) Source:

泰廚泰國小菜(旺角)(員工影遊行人士相,並以不禮貌態度服務)
Source:

大喜屋集團(員工指應派解放軍打死示威者)
Source:

美味佳(紅磡)(員工指示威者為暴徒)
Source:

以下皆為播放TVB食肆:
1.香港仔翠河
2.香港仔海東軒
3.大街海東軒
4.大街小炒皇
5.利東村翠河
6.利東村街市

服飾: 彭記洋服專門店(佐敦)(老闆號召元朗人以噴漆噴「暴徒」)
Source:

個別人士:
KOL 朱庭萱 Bonnie Chu (支持元朗黑社會打人)
Source:

巴打整合612版

推